渣馬岩岩衝線 你問我答

攰撚死

尋晚射左幾次先跑

屌你老母

啱啱？

原來就係你阻塞交通

琴晚互射幾次

究竟可以點樣你問我答

樓豬跑個時有冇識到仔

岩岩先衝線你唔好去死？

坐輪椅？

衝左邊條線？

尋晚俾人射左幾次先跑

有冇同好朋友一齊跑

痴撚線

出左院再跑？